當現有的共和黨淪為政治廢墟時，那些在民主黨沒有家的人可以清理廢墟，找到執政理念，發展選區。別再試圖拯救共和黨了。沒希望了|詹妮弗·魯賓| 2021年2月12日|華盛頓郵報
先期理念是通過希望與客戶建立終身價值關係來實現的。”“積極主動是必由之路”：第九集團的傑夫·席勒在他的銷售策略上|凱利·巴伯| 2021年2月9日| Digiday
據會議室的一位立法者說，麥卡錫在集會上說：“我們需要團結起來，爭取多數並進行治理。”。麥卡錫採取行動以保持分裂的共和黨完好無損，同時保護切尼和格林|邁克·德博尼斯、保羅·凱恩| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
他的一名律師大衛·莫伊斯（David Moyse）週二表示，在襲擊發生時，他的當事人受到與多年酗酒有關的更廣泛問題的制約。貝塞斯達自行車道襲擊者因搶奪傳單案中的襲擊而獲得緩刑|丹·莫爾斯| 2021年2月2日|華盛頓郵報|
法律專家說，聯邦健康隱私法並不管理團隊收集的大量生物特徵數據。隨著生物識別技術的蓬勃發展，誰擁有運動員的數據？這取決於運動|尼克·布斯卡| 2021年2月2日|華盛頓郵報
“我們恢復了我們的品牌，展示了我們的治理能力，我們降低了溫度，”Feehery說。奧巴馬和共和黨參議院能找到共同點嗎|埃莉諾·克里夫特| 2014年11月4日|每日野獸
“全國過渡委員會假裝執政，但它在內部沒有任何真正的權力，”墓碑告訴他。這部性感驚悚片正是班加西委員會需要的文件|克里斯托弗·迪基| 2014年9月15日|每日野獸
我們認為他將更好地為伊拉克人民執政，我們將能夠與他合作。獨家報道：奧巴馬推動伊拉克政權更迭的內幕|伊萊湖| 2014年8月11日|每日野獸
我們認為，他將以更包容的方式執政，並以比當前局勢更利於伊拉克的眼光執政。獨家報道：奧巴馬推動伊拉克政權更迭的內幕|伊萊湖| 2014年8月11日|每日野獸
劉易斯通過參加競選，可以迫使伊曼紐爾靠左執政，以抵禦她的攻擊。拉姆會輸給這個臭名昭著的工會領袖嗎|凱瑟琳·蓋爾| 2014年7月3日|每日野獸
誠然，這種應用並不像它們支配思想那樣高高在上，但它同樣真實。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
那些在一個國家中真正有價值的人，那些決定國家命運好壞的人，都是出生在這個國家的人。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
當閥門V1打開時，管道P1中形成的聲波將控制電機M的振動速度。最近的風琴製造革命| George Laing Miller
讓謙虛和友好的感情支配你的談話，就像其他生活規則一樣。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
所有人都同意以雙方的意圖為準，但在使用的詞語中表達的意圖不同。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯